［無綫新聞是是旦旦］只講槍手認同特朗普，唔提佢最認同中共

真係好撚仆街，好彩我即刻同屋企人講番

有分析指

有分析指中國又贏

fake news

讚支那唔好咩
做咩唔報？

有報導指
消息人士透露